看見此標題，請立即訂閱Pewdiepie。

I did my part

T-SERIES eat shit shit la

t series 其實係咩黎

印度佬音樂channel

佢啲片麻麻囉而家

幾麻麻都好 都好過比印度佬做第一啦

咁又係嘅

ok la 我覺得
日日出喎

MEME REVIEW

有留意過ricegum Logan paul兄弟 keemstar prankinvasion（其他請巴打補充）呢啲垃圾之亂 就知pdp都算係咁

Mr beast all into this

👏🏻👏🏻

印度佬開掛

屌你老母 接近到
pewdiepie加油

我愛Pewdiepie

一個人 vs 一間公司

其實發生咩事

Bitch Lasagna

其實佢係咪真係咁care

訂閱左未！

佢應該講咗好多次唔想咁受人注目
令自己要拍一啲主流/政治正確/道德撚片
寧願同人數不多嘅觀眾多啲交流

(不過都係要記得買merch)

佢成日比啲主流媒體欺0

佢依家已搵到條路
可以喺唔駛太“政治正確“下繼續keep住hit

嘩 我喺google search youtube subscribers ranking
有一篇文係上個月嘅排名 第1係 Pewdiepie 66M
第二就係dude perfect 34M

咩事呢個T series可以喺咁短時間爆升左上來？

sub bot

係subbot點解youtube唔做野

因為佢地企係Tseries果邊

唔知邊個邊條片講過印度佬一開Google ac就自動sub左 T series
估係印度政府同印度google合謀
因為印度唔知點解social network好影響選舉
方便利用T series政治宣傳

利申以上都係唔記得係邊條YouTube 片睇到人分析

同埋搵到d印度人話唔知點解自己sub左T series，可能係sub過其他channel但俾t series吞拼左d sub

Bitch lasagna

You have done your part

有冇ching有買merch

印度佬一開外掛應該冇得鬥

屌你老母印度佬

想買
Alan Walker成日著Pewdiepie既Merch出街

有質疑過auto sub好似係假

幾時連yt總部都搬埋去印度
sub’d pdp

成日幫抖音賣廣告，不了

Beat T-Series
69M subs

真心
Pewdiepie d merch好靚
如果你唔知佢係merch
隨時有人當左佢地係潮牌

買咗cyka blayk帽

可能老婆設計

之前有件瑞典肉丸幾好睇
冇買到

之前meme review個merch開過post想搞團購冇人覆

印度咁多人
又咁鍾意歌舞
pdp呢獲應該輸硬啦

想買,但唔太識網購外國嘢 ching你係點買嘅?

佢個網有得揀直接送黎香港
遲啲70m sub應該會再有merch 到時睇下有冇巴打買

頂帽我戴返學

Nothing but respect for my 9-year
-old 巴打

早幾日告過左69M, 仲以為已經冇咩好玩
點知依家已經就上到70M

未sub o既一齊支持下啦

我見個網好多merch都sold out咗

9-year old army

上次50million club果期買過 好好著
個棺材好靚
pewds d merch d design真係好靚,一d 毒味柒味都無
不過tshirt有d薄

Sold out係因為啲merch全部都係限時發售 過左就冇得再買

遲早view數subscribe數一定係印度天下
咁多強姦案人口都就超越強國

咁多9歳細路上連登

利申 9歲

差少少上七千萬喇

Can we copy strike pewdiepie

點同印度佬鬥人多

佢而家大部分片都係don't laugh challenge
呢種題材真係冇乜興趣

You laugh you loss, to accept the challenge, press the like and subscribe button below
I have three lives and u guys have none
Hmmmmmm

重點係睇佢9up

正正經經搵份工啦 做乜鳩youtube8
又無聊又重覆

真
發埋哂啲明星夢
應該學阿叔我咁
腳踏實地打份萬零蚊嘅工
住一世公屋

岩
成日發埋d明星夢

之前成日追睇佢玩恐怖game 佢條女正到 係有時玩到過晒火去比幾蚊美金叫人寫kill all Jews 比人狂插

就黎70m 68上70有冇兩個星期

ELON MUSK MEME REVIEW WHEN?

MIDNIGHT

thanks to mr beast

pew到696969個陣就好笑

係喎 過咗

IS THIS T SERIES?

THIS MEME IS DEAD

發咗達啦喎

幾時可以推到呢度上pew news/ meme review

meme review.👏🏻👏🏻

👏🏻 👏🏻 MEME REVIEW

好無聊
youtube同pewdiepie都唔care，偏偏連登仔咁上心

點解個t series咁多followers

評論有人提到佢係印度申請Youtube account，會自動sub咗個T-series Channel

有興趣佢d merch
Mr Beast 真係改變左戰局
佢咁有錢但都唔係幾show off 好多人都做唔到

好想買番佢Meme review 件衫 錯過咗買唔到

加上印度人口多

Give 70 million ______ to my 70millionth follower!

Dear all 9 yr old gamers, pewdiepie needs your help!

Reddit 證實左係假

just a meme

我想買wakdonalds 個件hoodie
而家仲有冇得買？

係咪係Represent嗰度賣嗰啲就係

推推推
之前退過訂依加即刻返嚟

係啦係啦，咩都唔關港豬事架啦，
睇死你一星期做足七日都上唔到車個D

,

calm down guys
its just a meme

Who?

Hmmmmmmmmmmm

好奇想知
邊度可以睇返佢講T series?
同埋突然多左人叫人follow係點解,邊度睇到

Lets beat T-series

大把 喺channel 自己搵啦

其實t series差唔多條條片都唔過1m

不知幾高質
成日串班YouTube毒瘤
好似Logan paul
之前又串女權同左膠

支持

痴撚線

Everybody I have an announcement to make

Subscribe Pewdiepie

幼稚
好彩無subscribe過佢

咁快就黎70M

其實都預左t serie會過到
印度佬鬥人多得大陸先做到
都係睇pewdiepie頂到幾耐先俾佢爬頭

咩係merch

之前差啲超越
有另一位youtuber Mr beast叫人反攻

69696969

pdp vs t series
youtube live

叫得做兒登，唔係應該有好多九歲小朋友係到嘅咩

但係就咁google YouTube most subscribed channel
再打月份
3月嘅時候t series’s 已經37.8M喎

可能篇文係錯

印度做第一同瑞士做第一有咩問題？

其實係一間公司做第一同一個獨立youtuber做第一既分別

B i t c h L a s a g n a

SUB BOT!!!!

地獄鬼國仆街啦

推

Pdp叫YT清流都講得出 明明只係一大堆屎入面既一舊屎

典解咁講

你有無睇片架
佢拍片笑鳩佢地wor

Youtube肯撚定唔會ban t series
仲要靠佢兩個鬥黎食住條水
頂多等tseries啲bot贏左之後
有一堆spotlights同炒作完先再ban返

咩係 佢到底有冇睇片架

成班公司 同pewdiepie加 brad1 brad2鬥
要撐邊件好明顯啊

條友定係見到標題有tik tok就以為賣廣告

估唔到連登有咁多9 year old army

下 我前幾日睇t series先岩岩69m 但pew已經69.7
增長得咁快

聽佢9up真係一種享受

佢都唔係yt傳奇 咁邊個係

係呀

child 登仔仲唔快d subscribe 9years old amry

如果係支那解封YouTube
大量支蝗入侵洗板玩bot
推到成個板面都係支那電視節目、大媽舞教學
可能兒登仔先會知道點解今日要抵制Tseries

佢算係其中一個增長好快既YouTuber 經歷咁多事 而且都睇得出youtube唔鍾意佢 仲依然係第一位 無邊個youtuber可以係咁

其實pewdiepie已經好捱得
原本佢地上2個月只係相差30萬左右
有人估計9月已經可以超過pew
不過後尾佢d fans睇唔過眼
落力幫佢宣傳 賣哂實體廣告又貼街招
拖到依家拋離返60萬
估計pewdiepie會第一個過到7千萬
之後應該頂唔到印度佬幾耐
好可惜以前仲想見證佢做第1個1億人subscribe
依家應該好難
除非YouTube 做野/放棄灌人俾印度佬

印度佬真係sub bot既玩google會唔理咩

印度佬不愧外掛佬
連sub都要外掛
好心google做野啦

陰謀論少少可以參考下

Google個CEO係印度人，你估YouTube會幫邊一面

youtube一向好多神奇野
好似d elsagate片咁

其實印度愈黎愈多人上網 個base大得咁快 又唔洗翻牆上YouTube 輸都正常

好care又應該唔係
只係網上一大班人講緊呢樣野
Pew就順手玩埋一份

google 真係會唔理, YOUTUBE ON9 玩針對都唔係第一日既事

你睇下班垃圾youtuber
paul brothers, ricegum, fousey, keemstsr
簡直係群魔亂舞
pdp作為no.1真係清泉. 見到唔啱既野例如betterhelp, 真係會拍片屌鳩佢地
賺得多錢但卻係最最最謙虛嗰個, 你唔會見到佢拍片曬車曬屋
講錯野肯改正自己, 仲唔怕攞自己黎講笑
pdp嗰份氣量係youtube數一數二

利申 9歲

如果支那肯開返度牆，肯撚定變咗yt主流用戶

曬過車又曬過泳池wo

仲成日曬女友
同狗

曬部爛車
曬BB玩既吹氣泳池
擺明笑就其他youtuber

但係女友真係曬鳩命, 呢個幫唔落
btw女友好撚正好可愛

有聲

點都改變唔到pdp已經係人生贏家既事實

skrattar du förlorar du!!!!!!!!!!

利申定 唔係專登扮on9
公司第一同獨立tuber第一又有咩問題？

咪係
果架車無人係youtube曬過架
講起Marzia 又係覺得佢好叻 初頭雖然算靠pewds有知名度 但睇得出佢啲content吸引左好多新fans 而且係一個勁有主見既人 依家唔拍係可惜但證明佢拍yt同pewds一樣係興趣 見佢地結婚好開心

俾一個叫做最多訂閱既youtuber經常地笑都仲唔係賣廣告
你地頭腦真係簡單
呢個世界係講noise，有noise先有$value，即使係負面
noise愈大就愈多人會去了解或者參與

首野好撚過癮

其實個泳池都幾正
訓得落2個人2隻狗

加埋間屋一流

好洗腦

藍眼白龍o個句好正

有無諗過係你諗多左
tik tok而家係meme黎, 笑meme都比你話賣廣告
咁講法佢之前笑鳩vine又係賣廣告
笑鳩twitch streamer係幫twitch賣廣告
笑鳩WSJ係賣廣告
你頭腦太複雜

佢不斷笑，抖音只會愈紅
只要佢comment一樣野，樣野短時間內必受注目(你講既每個例子都係)

Meme 👏🏻 Review 👏🏻

佢講乜野, 嗰樣野受注目係一回事
你而家係話緊佢幫人賣廣告, 係金錢交易
咁我上面講既例子係咪都有金錢掛鉤?
你話係既話就錯啦

佢講乜野, 嗰樣野受注目係一回事
你而家係話緊佢幫人賣廣告, 係金錢交易
咁我上面講既例子係咪都有金錢掛鉤?
以你logic, 任何youtuber對笑鳩/評論任何野都係收錢賣廣告, 咪撚咁頭腦複雜得唔得

賣廣告一定收錢咩on9

無利益既話仲算叫賣廣告?
你活喺一個咩世界

Done

佢幫過好多野唔收錢宣傳啦
仲話係fans
佢搵題材出片條片冇demonetize 到已經有收入
邊洗下下收錢出片先叫賣廣告

👏🏻MEME REVIEW👏🏻

hej～ hej～ hej～ Monika ～
hej～ hej～ Monika～

嗰D係擺到明做宣傳你都攞黎講
個原point係有巴打話佢幫tik tok賣廣告
但明明只係拍片笑鳩tik tok, 個動機係咪幫tik tok宣傳?
拍片屌鳩WSJ, 個動機係咪幫WSJ宣傳?
笑鳩twitch thots, 動機係咪做宣傳
咁你答我究竟係咪佢拍片講任何野, 笑鳩任何野都係宣傳?
如果你覺得係, 咁sorry, 你IQ太高我地無討論價值

Reacting to YouTubers Reacting to Pewdiepie vs 🅱Series

笑paul兄弟都係賣廣告了
咩邏輯

仲話我地頭腦簡單
得喇條友頭腦咁複雜, 同我地唔同層次
結論係: pdp拍片笑鳩任何野都係宣傳賣廣告

條傻鳩一開始又話賣廣告，講講下就變做宣傳，講講下又話多人睇左 跟住個邏輯就係搞到人多人睇左=賣廣告

其實都係象徵意義
YouTube本身只不過係一個比人upload下搞笑無聊片嘅網站 可以發展到宜家 不斷發揮創意嘅Youtubers嘅貢獻好大
以前一個個出名嘅Youtuber都係多多少少靠自己努力捱佢哋嘅知名度出嚟 自己諗橋自己剪片自己拍片
YouTube就係一個普通人只要有能力吸引觀眾就有機會成功嘅Platform
由一間公司攞第一就好似正式宣布個人發揮創意嘅Youtuber 點都唔夠大公司營運鬥
雖然大嗰堆Youtubers 好多宜家都唔係自己剪片

I am doing of my part

印度佬遲啲睇埋pewdiepie 就拉返高了

希望啦

Pew之前笑左印度野好耐
唔知印度有幾多人夠高質會照sup佢

直頭去撚咗另一個次元

恍然大悟

Your bobs very big i'm kiss your bobs

but can you do this

差幾萬到七千萬

lm

典解我個個comment都有負評
係咪Tseries做既

My new car

佢好似講過話架車仲有keep
但已經撻唔着架車

on9
印度呢個國家真係冇得救
有兩個印度佬出左首diss track
然後成首歌都係講要強姦Pewdiepie's mom同Marzia
居然likes多過dislikes

"我淨係識呢啲架咋"

就嚟追到喇

印度最叻係強姦嘛

印度新會然

印度入侵連登
我上面講印度佬首垃圾diss track都有負評！

為咗miya同engar!!!!!

好撚開心 原來香港有咁多長期睇開pewdiepie嘅人
推呀！！！ 69696969之後就 70mil

pewdiepie係pew news講嘅嘢真係眼光獨到 踢爆betterhelp

有條片係睇印度啲電視劇
死撚到我仆街

就70M

差5000幾